點解d廢老咁鍾意睇住你放一兩日假打黎

屌你老母死廢中/老
講緊你呀45+你老母就碎果d呀
獲撚獲放親一日半日就打黎
請事假話好撚急應酬下你一次
屌你個閪之後請病假感冒都照打黎

可以唔聽

d廢老好古惑架
用whatsapp試9下你先
你打返字覆佢都要用下心思
呢d雞位都要抽水

識人用幾部電話，唔同人俾唔同電話，我思疑佢番工個部放公司

一樣唔聽唔理

放假唔聽電話, 有咩MSG講低, 得閒咪覆

抽下水，度下縮

咁就一日

多謝大家圍爐
連登有愛

識人一收工就將個返工電話放係枱面
等人知道自己冇帶電話係身
打俾佢都冇用